溫書溫到個腦實晒， 巴打呀，點解決好？

明明我完全唔眼訓
身體又有氣有力

但次次溫書溫耐左，個腦就會實晒
明明根本唔關眼訓事，仲眼大大好氣好力
但d 內容就睇唔入腦，理解唔到

我信連登好多巴打係讀書勁人
想問下你地點樣長時間讀書 ？
我真係好想好想 俾心機讀好d 書
但唔入腦 個腦實晒

讀黎把撚

打丁

換個環境溫

落鬆肉粉

我個名

落街做運動

打j

試過，冇咩用

好似有dd 用

一陣try try

休息下

落街散散步
同自己講：考完你就係神！

試吓一齊打

睇鬼片

實曬就放個break先啦
你係讀到攰定係純粹focus唔到?

一定係擺底，隔幾個鐘再黎

對住本書真係會好眼訓 好攪笑但真係事實